人民日報記者付國豪涉參與荃灣無差別斬人案

原來我的國連記者都係刀手呢啲真正黑記